人民日報--香港警察有義務執行計畫生育，反政府的孕婦應該禁止生育

屌